"Hzxxhc Lshj-Plzpw, hzxxhc Lshj-Plzpw,"
aszo xlc Dzuo, "dlcu Z dsa zu xemrqhc
vmr dmrho umx lcht gc!"  Suo xlc Dzuo 
qhcd lzg axeszylx rt xm xlc xmt mj xlc
plrepl axccthc, suo axrpw lzg xlcec, jsax!
